{
  "Dashboard": "대시보드",
  "Marketplace": "마켓플레이스",
  "Overview": "개요",
  "Apps": "앱",
  "Hire a Certified Partner": "공인 파트너 고용",
  "Templates": "템플릿",
  "Learn": "학습",
  "Resourcees": "리소스",
  "Create Workspace": "Workspace 만들기",
  "Manage Workspaces": "Workspace 관리",
  "View profile": "프로필 보기",
  "All sites": "모든 사이트",
  "Client management": "클라이언트 관리",
  "Settings": "설정",
  "General": "일반",
  "Team": "팀",
  "Plans": "플랜",
  "Billing": "결제",
  "Apps & Integrations": "앱 및 통합",
  "Develop": "개발",
  "Manage": "관리",
  "Libraries & Templates": "Libraries 및 템플릿",
  "Shared": "공유",
  "Search sites": "사이트 검색",
  "Search sites...": "사이트 검색...",
  "Sort": "정렬",
  "Date created": "생성일",
  "Alphabetical": "알파벳순",
  "Last modified": "마지막 수정",
  "Last published": "마지막 게시",
  "Order": "정렬순",
  "Newest to oldest": "최신순",
  "Oldest to newest": "오래된순",
  "Grid view": "그리드 보기",
  "List view": "리스트 보기",
  "Create folder": "폴더 만들기",
  "Folder name": "폴더 이름",
  "New folder": "새 폴더",
  "Edit folder name": "폴더 이름 편집",
  "Cancel": "취소",
  "Invite": "초대",
  "New site": "새 사이트",
  "site": "사이트",
  "sites": "사이트",
  "Share": "공유",
  "Move to folder": "폴더로 이동",
  "Duplicate": "복제",
  "Archive": "보관",
  "Transfer site": "사이트 이전",
  "Clients": "클라이언트",
  "Client": "클라이언트",
  "Guests": "게스트",
  "My Workspace": "내 Workspace",
  "Client Workspaces": "클라이언트 Workspace",
  "Legacy guest access": "레거시 게스트 액세스",
  "We’ve updated guest access so your whole team can more easily access your client’s workspace. To take advantage of the new functionality, convert your current, individual guest access into access for your workspace instead. While the updated access is pending, your current legacy guest access will remain in place.": "게스트 액세스를 업데이트하여 팀 전체가 클라이언트 Workspace에 더 쉽게 접근할 수 있습니다. 새 기능을 사용하려면 현재의 개인 게스트 액세스를 Workspace 수준 액세스로 전환하세요. 업데이트가 적용되는 동안 기존 레거시 게스트 액세스는 그대로 유지됩니다.",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Bulk edit": "일괄 편집",
  "Update access": "액세스 업데이트",
  "Error": "오류",
  "Something went wrong. Please try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Workspace name": "Workspace 이름",
  "Guest display name": "게스트 표시 이름",
  "This name appears when you join a Workspace as a guest. You cannot remove it if you are an active guest.": "게스트로 Workspace에 참여할 때 이 이름이 표시됩니다. 현재 게스트라면 제거할 수 없습니다.",
  "Upload": "업로드",
  "You can upload images up to 256x256.": "256x256까지 이미지를 업로드할 수 있습니다.",
  "Default Workspace": "기본 Workspace",
  "Display this Workspace after logging in": "로그인 후 이 Workspace 표시",
  "Webflow AI": "Webflow AI",
  "Add Webflow AI to this Workspace": "이 Workspace에 Webflow AI 추가",
  "Site access settings": "사이트 액세스 설정",
  "Each site has an access setting that determines who can view it.": "각 사이트에는 누가 볼 수 있는지 결정하는 액세스 설정이 있습니다.",
  "Learn more about site access.": "사이트 액세스 자세히 알아보기.",
  "Default site access": "기본 사이트 액세스",
  "Site visibility": "사이트 가시성",
  "Sites": "사이트",
  "Only admins and people added can view": "관리자와 추가된 사용자만 보기 가능",
  "Everyone in the Workspace can view": "Workspace의 모든 사용자 보기 가능",
  "Update all sites": "모든 사이트 업데이트",
  "Sharing permissions": "공유 권한",
  "Reviewer invites": "리뷰어 초대",
  "Allow existing users to invite new Reviewers and share sites in this Workspace. Reviewers are able to view and leave comments.": "기존 사용자가 새 리뷰어를 초대하고 이 Workspace의 사이트를 공유하도록 허용합니다. 리뷰어는 보기와 댓글 작성이 가능합니다.",
  "Site share link access": "사이트 공유 링크 액세스",
  "Any Workspace member can enable sandbox links or change site share links to “Anyone with the link can access.”": "모든 Workspace 구성원이 샌드박스 링크를 켜거나 공유 링크를 “링크가 있는 모든 사용자”로 바꿀 수 있습니다.",
  "Learn more about share links.": "공유 링크 자세히 알아보기.",
  "Archive Workspace": "Workspace 보관",
  "Members": "멤버",
  "Invite team members to collaborate in your Workspace and assign default roles across sites. Each member needs a paid seat. To assign a specific role for each site, go to Site settings > Site access.": "팀원을 Workspace로 초대해 협업하고, 사이트 전반에 기본 역할을 지정하세요. 각 멤버는 유료 시트가 필요합니다. 사이트별로 역할을 지정하려면 사이트 설정 > 사이트 액세스로 이동하세요.",
  "Learn how to manage seats": "시트 관리 방법 알아보기",
  "and": "및",
  "assign roles": "역할 지정",
  "Manage seats": "시트 관리",
  "Invite member": "멤버 초대",
  "Ensure enterprise-grade security & compliance at every level with": "모든 레벨에서 엔터프라이즈급 보안과 컴플라이언스를 보장하려면",
  "custom roles": "맞춤 역할",
  "Contact sales": "영업팀 문의",
  "Name": "이름",
  "Role": "역할",
  "2FA enabled": "2FA 사용",
  "(2FA enabled)": "(2FA 사용)",
  "Owner": "소유자",
  "(you)": "(본인)",
  "Admin": "관리자",
  "Agency or Freelancer guests": "Agency 또는 Freelancer 게스트",
  "available": "사용 가능",
  "Invite guest": "게스트 초대",
  "Invite guests to collaborate on your Workspace sites for free. To accept an invite, guests need to be on an Agency or Freelancer Workspace plan.": "게스트를 무료로 초대해 Workspace 사이트에서 협업할 수 있습니다. 초대를 수락하려면 게스트가 Agency 또는 Freelancer Workspace 플랜을 사용해야 합니다.",
  "Learn more about guest permissions": "게스트 권한 자세히 알아보기",
  "Easily collaborate with your service provider for free": "서비스 제공자와 무료로 손쉽게 협업",
  "Give your agency and freelancers access to join your Workspace as guests to collaborate in your sites. You’ll be able control their access permissions.": "에이전시와 프리랜서가 게스트로 Workspace에 참여해 사이트에서 협업하도록 허용하세요. 액세스 권한을 직접 관리할 수 있습니다.",
  "Workspace plans": "Workspace 플랜",
  "For in-house teams": "사내 팀용",
  "For freelancers & agencies": "프리랜서/에이전시용",
  "Billed monthly": "월별 청구",
  "Billed yearly": "연간 청구",
  "Save up to 33% with yearly billing": "연간 결제로 최대 33% 절약",
  "For those getting started and learning Webflow": "Webflow를 막 시작하는 분에게 적합",
  "For those with a few clients": "클라이언트가 적은 분에게 적합",
  "For those with many clients": "클라이언트가 많은 분에게 적합",
  "You are on Starter": "현재 Starter 사용 중",
  "Downgrade to Starter": "Starter로 다운그레이드",
  "2 webflow.io staging sites": "webflow.io 스테이징 사이트 2개",
  "Agency & Freelancer guests": "Agency 및 Freelancer 게스트",
  "Includes 1 full seat": "풀 시트 1개 포함",
  "Upgrade to Freelancer": "Freelancer로 업그레이드",
  "Downgrade to Freelancer": "Freelancer로 다운그레이드",
  "You are on Freelancer": "현재 Freelancer 사용 중",
  "10 webflow.io staging sites": "webflow.io 스테이징 사이트 10개",
  "Full CMS access on staged sites": "스테이징 사이트의 전체 CMS 액세스",
  "Free guest access in client Workspaces": "클라이언트 Workspace의 무료 게스트 액세스",
  "Client payments": "클라이언트 결제",
  "1 Shared Library": "공유 Library 1개",
  "Upgrade to Agency": "Agency로 업그레이드",
  "Downgrade to Agency": "Agency로 다운그레이드",
  "You are on Agency": "현재 Agency 사용 중",
  "Unlimited webflow.io staging sites": "무제한 webflow.io 스테이징 사이트",
  "Unlimited Shared Libraries": "무제한 공유 Libraries",
  "Advanced roles and permissions": "고급 역할 및 권한",
  "All prices are in USD and are charged per member with applicable taxes added at checkout.": "모든 가격은 USD 기준이며, 멤버별로 청구되고 결제 시 적용 세금이 추가됩니다.",
  "View plan comparison": "플랜 비교 보기",
  "Summary of the Workspace plan, seats, and add-ons within this Workspace.": "이 Workspace의 플랜, 시트, 애드온 요약입니다.",
  "Current billing period:": "현재 청구 기간:",
  "Invoice settings": "인보이스 설정",
  "Billing email": "청구 이메일",
  "Billing updates will be sent to this email address": "청구 관련 업데이트가 이 이메일로 전송됩니다",
  "Company billing profile": "회사 청구 프로필",
  "Additional company information to be shown on invoices; e.g. address, PO number, etc.": "인보이스에 표시할 추가 회사 정보(주소, 발주 번호 등).",
  "Text notifications when payments fail": "결제 실패 시 문자 알림",
  "Receive text notifications for billing issues": "청구 문제에 대한 문자 알림 받기",
  "We’ll only notify you about billing issues. We’ll never call or share your number.": "청구 문제만 알리고, 전화를 하거나 번호를 공유하지 않습니다.",
  "Save": "저장",
  "Additional billing info": "추가 청구 정보",
  "Balances": "잔액",
  "When possible, we will use any available balance before using your active card.": "가능하면 사용 중인 카드보다 보유 잔액을 우선 사용합니다.",
  "Account balance": "계정 잔액",
  "All invoices": "모든 인보이스",
  "Find invoices for your Workspace plan and all Site plans within this Workspace": "이 Workspace의 Workspace 플랜 및 모든 사이트 플랜 인보이스를 확인하세요",
  "Invoice date": "인보이스 날짜",
  "Invoice detail": "인보이스 상세",
  "Total charged": "총 청구액",
  "Invoice": "인보이스",
  "Show more": "더 보기",
  "Next bill summary": "다음 청구 요약",
  "See detail for the next subscription to be billed for site or Workspace plans in your Workspace.": "Workspace 내 사이트 또는 Workspace 플랜의 다음 청구 상세를 확인하세요.",
  "Date / Invoice number": "날짜 / 인보이스 번호",
  "All prices, items, discounts, and totals are in USD.": "모든 가격, 항목, 할인, 총액은 USD 기준입니다.",
  "Payment method": "결제 수단",
  "App Development": "앱 개발",
  "Create an App": "앱 만들기",
  "Build an app that extends the functionality that Webflow provides.": "Webflow 기능을 확장하는 앱을 제작하세요.",
  "View our developer docs.": "개발자 문서 보기.",
  "Welcome to app development - Create and manage your Webflow apps": "앱 개발에 오신 것을 환영합니다 - Webflow 앱을 만들고 관리하세요",
  "Build and manage your Webflow apps in one place. For apps published in the marketplace, you can access analytics to track performance and user engagement metrics.": "한 곳에서 Webflow 앱을 만들고 관리하세요. 마켓플레이스에 게시된 앱은 분석을 통해 성과와 사용자 참여 지표를 확인할 수 있습니다.",
  "Create an App to get started": "시작하려면 앱을 만드세요",
  "Once you create an App you'll be able to manage it and track its performance here.": "앱을 만들면 여기서 관리하고 성과를 추적할 수 있습니다.",
  "Connected Apps": "연결된 앱",
  "Find an App": "앱 찾기",
  "Third-party Apps with access to your site data.": "사이트 데이터에 접근하는 서드파티 앱.",
  "Connect SPACESODA HQ to Adobe Fonts. API tokens can be retrieved on": "SPACESODA HQ를 Adobe Fonts에 연결하세요. API 토큰은 다음에서 받을 수 있습니다:",
  "Adobe Fonts account page": "Adobe Fonts 계정 페이지",
  "Shared Libraries & Templates": "공유 Libraries 및 템플릿",
  "Libraries let you share components, variables, and assets across multiple sites in your Workspace.": "Libraries는 Workspace의 여러 사이트에서 컴포넌트, 변수, 에셋을 공유할 수 있게 해줍니다.",
  "Resources": "리소스",
  "Last updated": "마지막 업데이트",
  "Installations": "설치 수",
  "You have no templates set up.": "설정된 템플릿이 없습니다.",
  "Marketplace Libraries & Templates": "마켓플레이스 Libraries 및 템플릿",
  "Libraries": "Libraries",
  "Browse Webflow libraries": "Webflow Libraries 둘러보기",
  "Browse Webflow templates": "Webflow 템플릿 둘러보기",
  "You have not purchased any Webflow libraries yet.": "아직 Webflow Libraries를 구매하지 않았습니다.",
  "Download invoice": "인보이스 다운로드",
  "Account settings": "계정 설정",
  "Updates": "업데이트",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Name your Workspace": "Workspace 이름 지정",
  "Example: My Workspace": "예: My Workspace",
  "Create your Workspace": "Workspace 생성",
  "Workspace role": "Workspace 역할",
  "Team size": "팀 규모",
  "Skills": "기술",
  "Notifications": "알림",
  "View all notifications": "모든 알림 보기",
  "Select a way to get started": "시작 방법 선택",
  "AI site builder": "AI 사이트 빌더",
  "Quickly generate a custom website": "맞춤 웹사이트를 빠르게 생성",
  "Template": "템플릿",
  "Start with a design that fits your needs": "필요에 맞는 디자인으로 시작",
  "Blank site": "빈 사이트",
  "Build a custom site from scratch": "처음부터 맞춤 사이트 제작",
  "Open in Webflow": "Webflow에서 열기",
  "Publish": "게시",
  "Choose a publish destination:": "게시 대상 선택:",
  "Staging": "스테이징",
  "Unpublish": "게시 취소",
  "Production": "프로덕션",
  "Custom domain": "맞춤 도메인",
  "Add a custom domain": "맞춤 도메인 추가",
  "Publish to selected domains": "선택한 도메인에 게시",
  "Site access": "사이트 액세스",
  "Publishing": "게시 설정",
  "Usage": "사용량",
  "Site usage": "사이트 사용량",
  "Plan usage": "플랜 사용량",
  "SEO": "SEO",
  "Fonts": "폰트",
  "Backups": "백업",
  "Custom code": "커스텀 코드",
  "General settings": "일반 설정",
  "This is the site's title within Webflow. You can update what visitors see in search results in each page's settings.": "이것은 Webflow 내 사이트 제목입니다. 페이지 설정에서 방문자가 검색 결과에서 볼 내용을 업데이트할 수 있습니다.",
  "Folder": "폴더",
  "Icons": "아이콘",
  "Upload a 32 x 32 pixel ICO, PNG, GIF, or JPG to display in browser tabs.": "브라우저 탭에 표시할 32 x 32 픽셀 ICO, PNG, GIF 또는 JPG를 업로드하세요.",
  "Upload a 256 x 256 pixel webclip image. This icon shows up when your website link is saved to an iPhone home screen.": "256 x 256 픽셀 Webclip 이미지를 업로드하세요. 웹사이트 링크를 iPhone 홈 화면에 저장하면 이 아이콘이 표시됩니다.",
  "Localization": "현지화",
  "Choose the time zone from this list": "목록에서 시간대를 선택하세요",
  "Detect my time zone": "내 시간대 감지",
  "Time zone defaults to UTC, so setting it to your local time zone will improve any date/time-related features of your dynamic content, including relative date filtering. It will also update any date/time-related elements of your existing dynamic content.": "시간대 기본값은 UTC입니다. 로컬 시간대로 설정하면 상대 날짜 필터링 등 동적 콘텐츠의 날짜/시간 기능이 개선되고 기존 동적 콘텐츠의 날짜/시간 요소도 업데이트됩니다.",
  "Language code": "언어 코드",
  "To set a language code, add a primary locale in your site’s": "언어 코드를 설정하려면 사이트에 기본 로케일을 추가하세요:",
  "Localization settings": "현지화 설정",
  "Insights": "인사이트",
  "No element selected": "선택된 요소 없음",
  "Site settings": "사이트 설정",
  "Legacy Editor": "레거시 편집기",
  "Quick find": "빠른 찾기",
  "Undo": "실행 취소",
  "Redo": "다시 실행",
  "Export code": "코드 내보내기",
  "Keyboard shortcuts": "키보드 단축키",
  "CSS preview": "CSS 미리보기",
  "Help & feedback": "도움말 및 피드백",
  "Add elements": "요소 추가",
  "Elements": "요소",
  "Search elements": "요소 검색",
  "Structure": "구조",
  "Basic": "기본",
  "Typography": "타이포그래피",
  "Media": "미디어",
  "Forms": "폼",
  "File Upload": "파일 업로드",
  "Advanced": "고급",
  "Other": "기타",
  "Layouts": "레이아웃",
  "Search all libraries": "모든 Libraries 검색",
  "Browse more libraries": "더 많은 Libraries 둘러보기",
  "Pages": "페이지",
  "Create new folder": "새 폴더 만들기",
  "Create new page": "새 페이지 만들기",
  "Search pages and folders": "페이지와 폴더 검색",
  "Search CMS": "CMS 검색",
  "This setting is only available on Enterprise plans. Please": "이 설정은 Enterprise 플랜에서만 제공됩니다. 다음으로 연락하세요:",
  "contact sales": "영업팀 연락",
  "for offerings.": "상품을 확인하세요.",
  "View seat comparison": "시트 비교 보기",
  "Add seats": "시트 추가",
  "Add unlimited team members to your Workspace.": "Workspace에 팀원을 무제한으로 추가하세요.",
  "Transfer": "이전",
  "Community": "커뮤니티",
  "Support": "지원",
  "View or edit profile": "프로필 보기 또는 편집",
  "Upload images up to 256x256 px. Your avatar shows up in your public profile and your team notifications.": "256x256 px까지 이미지를 업로드하세요. 아바타는 공개 프로필과 팀 알림에 표시됩니다.",
  "Account info": "계정 정보",
  "Displayed on your personal account, emails communications, notifications, and other places.": "개인 계정, 이메일, 알림 등 여러 곳에 표시됩니다.",
  "This information will be visible on your public profile.": "이 정보는 공개 프로필에 표시됩니다.",
  "First name": "이름",
  "Last name": "성",
  "Username": "사용자 이름",
  "Account": "계정",
  "Account details": "계정 세부 정보",
  "Account created": "계정 생성일",
  "Delete account": "계정 삭제",
  "Avatar": "아바타",
  "Email & Notifications": "이메일 및 알림",
  "Security": "보안",
  "My Workspace ({*})": "내 Workspace ({*})",
  "My Workspaces ({*})": "내 Workspace ({*})",
  "Client Workspaces ({*})": "클라이언트 Workspace ({*})",
  "Client Workspace ({*})": "클라이언트 Workspace ({*})",
  "Clients will appear here when they pay for Site plans": "클라이언트가 사이트 플랜을 결제하면 여기에 표시됩니다",
  "Send clients a payment request through the “Plans” tab in your site settings, or click the button below.": "사이트 설정의 “플랜” 탭에서 결제 요청을 보내거나 아래 버튼을 클릭하세요.",
  "Send a payment request": "결제 요청 보내기",
  "Request updated guest access for {*}": "{*}의 업데이트된 게스트 액세스를 요청",
  "Can publish": "게시 가능",
  "Website password": "웹사이트 비밀번호",
  "Showcase site": "사이트 전시",
  "Showcased sites will appear on your public profile, and in the": "전시한 사이트는 공개 프로필과",
  "under Made in Webflow.": "의 Made in Webflow 섹션에 표시됩니다.",
  "You can select up to {*} profile handles. Please ensure the site owner approves of showcasing this site before tagging a creator.": "최대 {*}개의 프로필 핸들을 선택할 수 있습니다. 크리에이터를 태그하기 전에 사이트 소유자가 전시에 동의했는지 확인하세요.",
  "Sites - Webflow": "사이트 - Webflow",
  "Real-time collaboration": "실시간 협업",
  "Protect your published site with a password.": "게시된 사이트를 비밀번호로 보호하세요.",
  "Password protection": "비밀번호 보호",
  "Advanced options": "고급 옵션",
  "Manage guests": "게스트 관리",
  "Edit client": "클라이언트 편집",
  "Leave workspace": "Workspace 나가기",
  "Updates & announcements": "업데이트 및 공지",
  "Log in to your account": "계정에 로그인",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Continue": "계속",
  "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Sign up": "가입하기",
  "Create New Folder": "새 폴더 만들기",
  "Email": "이메일",
  "CMS collection pages": "CMS Collection 페이지",
  "Ecommerce pages": "전자상거래 페이지",
  "Style selector": "스타일 선택기",
  "None": "없음",
  "My Workspace (": "내 Workspace (",
  "My Workspaces (": "내 Workspace (",
  "Client Workspace (": "클라이언트 Workspace (",
  "Client Workspaces (": "클라이언트 Workspace (",
  "Add client": "클라이언트 추가",
  "billed yearly": "연간 청구",
  "billed monthly": "월별 청구",
  "Seats": "시트",
  "Navigator": "내비게이터",
  "Pin the Navigator": "내비게이터 고정",
  "Expand all": "모두 펼치기",
  "None Selected": "선택 없음",
  "Add Elements (A)": "요소 추가 (A)",
  "Pages (P)": "페이지 (P)",
  "Navigator (Z)": "내비게이터 (Z)",
  "Unpublished Collections": "게시되지 않은 Collection",
  "{*} available": "{*}개 사용 가능",
  "Subscription item": "구독 항목",
  "Details": "세부 정보",
  "Price": "가격",
  "Style": "스타일",
  "{*} on this page": "이 페이지의 {*}",
  "Make a selection": "항목을 선택하세요",
  "Select an element on the canvas to activate this panel": "캔버스에서 요소를 선택하여 이 패널을 활성화하세요",
  "Visibility": "표시 상태",
  "Visible": "표시",
  "Hidden": "숨김",
  "Apps (E)": "앱 (E)",
  "Search": "검색",
  "Interface": "인터페이스",
  "Ecommerce": "전자상거래",
  "Canvas settings": "캔버스 설정",
  "Advanced settings": "고급 설정",
  "Create component": "컴포넌트 만들기",
  "Convert to": "다음으로 변환",
  "Wrap in": "으로 감싸기",
  "Move to parent": "상위로 이동",
  "Cut": "잘라내기",
  "Copy": "복사",
  "Delete": "삭제",
  "Modify copy": "텍스트 수정",
  "Open settings": "설정 열기",
  "Add class": "클래스 추가",
  "Rename class": "클래스 이름 변경",
  "Duplicate class": "클래스 복제",
  "Remove class": "클래스 제거",
  "Select parent": "상위 선택",
  "Rename element": "요소 이름 변경",
  "Nothing to undo": "되돌릴 작업이 없습니다",
  "Nothing to redo": "다시 실행할 작업이 없습니다",
  "Style elements and build layouts": "요소 스타일을 지정하고 레이아웃을 구성하세요",
  "Build pages with components and edit content": "컴포넌트로 페이지를 만들고 콘텐츠를 편집하세요",
  "Styles (S)": "스타일 (S)",
  "Unable to connect": "연결할 수 없습니다",
  "Comments (C)": "댓글 (C)",
  "Email address or username": "이메일 주소 또는 사용자 이름",
  "Password": "비밀번호",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Reset your password": "비밀번호 재설정",
  "We'll email you a link to reset your password": "비밀번호를 재설정할 수 있는 링크를 이메일로 보내드릴게요",
  "Send email": "이메일 보내기",
  "Try a different login method": "다른 로그인 방법 시도",
  "Work email address": "업무용 이메일 주소",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
  "Log in": "로그인",
  "Site plan": "사이트 요금제",
  "Delete folder": "폴더 삭제",
  "Documentation": "문서",
  "Browse Webflow": "Webflow 둘러보기",
  "libraries": "Libraries",
  "templates": "템플릿",
  "You have not purchased any Webflow templates yet.": "아직 Webflow 템플릿을 구매하지 않았습니다.",
  "Invoice items": "청구 항목",
  "Invoice subtotal": "소계",
  "Available credit to be applied": "적용 가능한 크레딧",
  "Taxes added ({*})": "세금 ({*})",
  "Invoice total": "청구 금액 합계",
  "Invoice billing date": "청구서 발행일",
  "All prices, items, discounts, and totals are in": "모든 가격, 항목, 할인, 합계의 통화:",
  "1 site": "사이트 1개",
  "{*} sites": "{*}개 사이트",
  "Source site": "원본 사이트",
  "Unshare": "공유 해제",
  "Shared Workspace template": "공유 Workspace 템플릿",
  "This site belongs to": "이 사이트 소유자",
  "Make template": "템플릿으로 만들기",
  "Templates help make it easy for others to build off this site.": "템플릿을 사용하면 다른 사용자가 이 사이트를 기반으로 쉽게 구축할 수 있습니다.",
  "Webflow branding": "Webflow 브랜딩",
  "Display \"Made in Webflow\" badge": "\"Made in Webflow\" 배지를 표시",
  "Display Webflow branding in HTML": "HTML에 Webflow 브랜딩 표시",
  "Site activity": "사이트 활동",
  "Site ID": "사이트 ID",
  "Total asset size": "애셋 총 크기",
  "Clone of": "복제 대상",
  "Created": "생성됨",
  "Pages created": "생성된 페이지",
  "Form submissions": "양식 제출",
  "Collection items": "컬렉션 아이템",
  "Site published": "사이트 게시",
  "Date": "날짜",
  "Event": "이벤트",
  "User": "사용자",
  "Manage team members and guest access to this site, and set their site role.": "이 사이트의 팀원과 게스트 액세스를 관리하고 사이트 역할을 설정하세요.",
  "Learn how to manage site roles": "사이트 역할 관리 방법 알아보기",
  "Legacy Editor branding": "레거시 Editor 브랜딩",
  "Legacy Editor access": "레거시 Editor 액세스",
  "Site roles": "사이트 역할",
  "Configure an environment to review changes privately or with public URLs.": "비공개 또는 공개 URL 환경에서 변경 사항을 검토할 수 있도록 구성하세요.",
  "Learn more about configuring and using staging.": "스테이징 구성 및 사용 방법 자세히 보기.",
  "Webflow.io domain": "Webflow.io 도메인",
  "Must be alphanumeric (A-Z, 0-9) with dashes between words.": "단어 사이에 대시를 사용한 영숫자(A-Z, 0-9)만 사용할 수 있습니다.",
  "days ago": "일 전",
  "days ago.": "일 전.",
  "day ago": "1일 전",
  "day ago.": "1일 전.",
  "hours ago": "시간 전",
  "hours ago.": "시간 전.",
  "Make staging private": "스테이징을 비공개로 전환",
  "Turn on private staging to restrict access to members and guests of this Workspace": "이 Workspace의 멤버와 게스트로만 제한하려면 비공개 스테이징을 켜세요",
  "Private staging is only available on Enterprise plans.": "비공개 스테이징은 Enterprise 요금제에서만 제공됩니다.",
  "Please contact": "문의하세요",
  "Once you have a site plan, you can add your domain(s) below or buy a new one. Need help?": "사이트 요금제를 이용하면 아래에서 도메인을 추가하거나 새로 구매할 수 있습니다. 도움이 필요하신가요?",
  "Learn how to set up custom domain hosting.": "커스텀 도메인 호스팅 설정 방법 알아보기.",
  "Upgrade to a paid site plan to add or purchase custom domain(s).": "유료 사이트 요금제로 업그레이드해 커스텀 도메인을 추가하거나 구매하세요.",
  "Add a site plan": "사이트 요금제 추가",
  "It's best practice to use the 'www' version of your site as the default. Using the root domain may not be supported by your DNS provider, and requires manual setup.": "기본 도메인은 'www' 버전을 사용하는 것이 가장 좋습니다. 루트 도메인은 DNS 제공업체에서 지원되지 않을 수 있으며 수동 설정이 필요합니다.",
  "301 redirects": "301 리디렉션",
  "Redirect old URLs to new ones manually or in bulk with a CSV file. You can also redirect multiple URLs to a single one with wild card rules. This helps preserve your SEO ranking.": "CSV 파일로 수동 또는 일괄 처리하여 이전 URL을 새 URL로 리디렉션하세요. 와일드카드 규칙을 사용해 여러 URL을 하나로 리디렉션할 수도 있습니다. 이렇게 하면 SEO 순위를 유지하는 데 도움이 됩니다.",
  "Learn more about wildcard redirect rules.": "와일드카드 리디렉션 규칙 자세히 보기.",
  "Delete all": "모두 삭제",
  "Export": "내보내기",
  "Import": "가져오기",
  "Add": "추가",
  "Advanced publishing options": "고급 게시 옵션",
  "Performance": "성능",
  "Custom SSL certificates": "맞춤 SSL 인증서",
  "To upload a custom SSL certificate, you need an Enterprise plan. To learn more,": "맞춤 SSL 인증서를 업로드하려면 Enterprise 요금제가 필요합니다. 자세한 내용은",
  "No custom SSL certificates have been added to this site yet.": "이 사이트에 추가된 맞춤 SSL 인증서가 없습니다.",
  "Site plans": "사이트 요금제",
  "All site projects start on a Starter plan. You can upgrade your plan at any time to publish to add a custom domain, get more traffic, and unlock additional features to create more powerful, custom websites.": "모든 사이트 프로젝트는 Starter 요금제에서 시작합니다. 언제든지 요금제를 업그레이드해 커스텀 도메인 게시, 더 많은 트래픽 확보, 더 강력한 맞춤형 웹사이트 제작을 위한 추가 기능을 이용할 수 있습니다.",
  "Website": "웹사이트",
  "Ecommerce site": "이커머스 사이트",
  "Add ons": "애드온",
  "Copy link": "링크 복사",
  "Share link": "링크 공유",
  "Invite a user by email": "이메일로 사용자 초대",
  "Anyone with this link can access a test environment for this site, without the ability to comment or save changes.": "이 링크를 가진 사람은 댓글 작성이나 변경 사항 저장 없이 이 사이트의 테스트 환경에 접근할 수 있습니다.",
  "Sandbox": "샌드박스",
  "link": "링크",
  "Search engine optimization": "검색 엔진 최적화",
  "Upload custom font file(s)": "커스텀 폰트 파일 업로드",
  "Run custom code in Preview": "미리보기에서 커스텀 코드 실행",
  "Custom code added to your site can run in Preview and Commenting modes.": "사이트에 추가한 커스텀 코드는 미리보기 및 댓글 모드에서 실행됩니다.",
  "The effects of all the custom code on your site will be shown in Preview and Commenting modes by default.": "사이트의 모든 커스텀 코드가 기본적으로 미리보기와 댓글 모드에 반영됩니다.",
  "The effects of all the custom code on your site": "사이트의 모든 커스텀 코드 효과는",
  "will be shown": "표시됩니다",
  "in Preview and Commenting modes by default.": "기본적으로 미리보기와 댓글 모드에",
  "Add custom HTML & CSS": "커스텀 HTML & CSS 추가",
  "Add custom code for more flexibility. Save your progress by pressing Cmd+Shift+S on Mac, or Ctrl+Shift+S on Windows.": "더 유연하게 사용하려면 커스텀 코드를 추가하세요. Mac은 Cmd+Shift+S, Windows는 Ctrl+Shift+S로 진행 상황을 저장합니다.",
  "Custom code is not validated.": "커스텀 코드는 검증되지 않습니다.",
  "Incorrect code may cause issues with the page when published or previewed.": "잘못된 코드는 게시하거나 미리볼 때 페이지에 문제를 일으킬 수 있습니다.",
  "Head code": "Head 코드",
  "Add code at the end of the <head> tag": "<head> 태그 끝에 코드 추가",
  "Footer code": "Footer 코드",
  "Add code at the end of the <body> tag": "<body> 태그 끝에 코드 추가",
  "Published": "게시됨",
  "Not published": "게시되지 않음",
  "a year ago": "1년 전",
  "a year ago.": "1년 전.",
  "a day ago": "1일 전",
  "a day ago.": "1일 전.",
  "an hour ago": "1시간 전",
  "an hour ago.": "1시간 전.",
  "To a user": "사용자에게 전송",
  "To a Workspace": "Workspace로 전송",
  "Cannot transfer this project because it's showcased on Made in Webflow.": "이 프로젝트는 Made in Webflow에 전시되어 있어 전송할 수 없습니다.",
  "Please remove it from the showcase and try again. If the site includes creator credits, those will remain intact upon transfer.": "쇼케이스에서 제거한 후 다시 시도하세요. 사이트에 크리에이터 크레딧이 포함된 경우 전송 후에도 유지됩니다.",
  "Libraries (L)": "Libraries (L)",
  "Assets (J)": "애셋 (J)",
  "Spacing": "간격",
  "Create site": "사이트 만들기",
  "Clone site": "사이트 복제",
  "Likes": "좋아요",
  "Clones": "복제 수",
  "Comments": "댓글",
  "Views": "조회수",
  "Site name": "사이트 이름",
  "Name your site": "사이트 이름 지정",
  "Create a new site": "새 사이트 만들기",
  "Static page": "정적 페이지",
  "Static pages": "정적 페이지",
  "Static page templates": "정적 페이지 템플릿",
  "Utility pages": "유틸리티 페이지",
  "User pages": "사용자 페이지",
  "Close": "닫기",
  "Page Name": "페이지 이름",
  "Access Control": "액세스 제어",
  "SEO Settings": "SEO 설정",
  "Creator credits": "크리에이터 크레딧",
  "Automatic backup": "자동 백업",
  "Preview": "미리보기",
  "Restore": "복원",
  "Webflow automatically creates site backups as you work. The current version is also backed up when you restore an older version.": "작업 중 Webflow가 자동으로 사이트 백업을 생성합니다. 이전 버전을 복원하면 현재 버전도 함께 백업됩니다.",
  "pages": "페이지",
  "styles": "스타일",
  "elements": "요소",
  "Original version": "원본 버전",
  "The original version of this site is always available to restore.": "이 사이트의 원본 버전은 언제든지 복원할 수 있습니다.",
  "mos ago": "개월 전",
  "mo ago": "1개월 전",
  "mos ago.": "개월 전.",
  "mo ago.": "1개월 전.",
  "Webflow's Google Fonts integration requires the use of the Google Fonts API, which sends End User IP addresses to Google servers and may not be GDPR-compliant. To keep from sending End User IP addresses to Google Servers, we recommend downloading fonts from Google and uploading them as custom fonts.": "Webflow의 Google Fonts 연동은 Google Fonts API를 사용하므로, 최종 사용자 IP 주소가 Google 서버로 전송되어 GDPR을 준수하지 않을 수 있습니다. Google 서버로 최종 사용자 IP를 보내지 않으려면 Google에서 폰트를 다운로드해 커스텀 폰트로 업로드할 것을 권장합니다.",
  "GDPR compliance": "GDPR 준수",
  "Edit component": "컴포넌트 편집",
  "Menu": "메뉴",
  "Properties": "속성",
  "Reset all properties": "모든 속성 초기화",
  "Version": "",
  "Interactions": "",
  "Search index settings": "",
  "For in-page linking": "",
  "What's new at Webflow": "",
  "See all updates": ""
}